紅媒只敢譴責美國要求香港改產地來源，但唔敢講要改成「中国製造」

好柒

made in china 好失禮呀

呢獲真係捉蟲
如果加埋改made in China成篇文就好荒謬而且政治極不正確

共匪無恥，未驚過

直頭變文宣

邱騰華港獨派

Hong Kong =China
Hong Kong≠ China
愛港愛國，打倒港獨邱騰華